Aplicación para Android
=========================================================
Directorio con el codigo fuente de la aplicacion para Android. Este directorio presenta dos proyectos de Android:

*BluetoothLogger: Aplicación que sirve para almacenar en archivos .CSV las mediciones de caídas realizas con el dispositivo de asistencia
*MoniPerson: Apicación Móvil que permite monitorear y controlar remotamente a las personas que utilicen el dispostivo de asistencia